{
  "Home": "首頁",
  "About": "關於我們",
  "Services": "服務項目",
  "Contact": "聯繫我們",
  "Appointments": "預約",
  "Call Us": "致電我們",
  "Schedule Appointment": "預約掛號",
  "Our Services": "我們的服務",
  "Dental Implants": "植牙",
  "Teeth Cleaning": "洗牙",
  "Cosmetic Dentistry": "美容牙科",
  "Root Canal": "根管治療",
  "Orthodontics": "矯正治療",
  "Emergency Care": "急診護理",
  "Welcome to Simple Dental": "歡迎來到簡單牙科",
  "Quality dental care for the whole family": "為全家提供優質牙科護理",
  "Years of Experience": "年經驗",
  "Happy Patients": "滿意患者",
  "Professional Staff": "專業團隊",
  "Modern Equipment": "現代設備",
  "Straightforward Dentistry from one Experienced Doctor.": "來自一位經驗豐富醫師的直接牙科治療。",
  "No pressure. No upsell. Just honest, transparent dental care with modern technology and fair pricing.": "無壓力。無推銷。只有誠實、透明的牙科護理，配備現代技術和公平定價。",
  "View Our Services": "查看我們的服務",
  "Call (702) 302-4787": "致電 (702) 302-4787",
  "What Simple Dental Stands For": "簡單牙科的理念",
  "How We're Different": "我們的與眾不同",
  "One Doctor, Always": "始終一位醫師",
  "Transparent Pricing": "透明定價",
  "Modern Efficiency": "現代效率",
  "No Pressure": "無壓力",
  "Our Most Popular Services": "我們最受歡迎的服務",
  "Visit Us in Las Vegas": "在拉斯維加斯拜訪我們",
  "Our Location": "我們的位置",
  "Office Hours": "營業時間"
}